# README #
## Индивидуальное задание по дисциплине "Основы алгоритмизации и программирования" ##

Задание состоит в разработке программы, которая считывает  настроечные параметры и формирует отчет по имеющимся данным в файлах. Отчет записывается в текстовый файл. Число записей в каждом из описанных выше файлов произвольно. Варианты заданий:

### Вариант № 9 ###
Перечислить даты заключения договоров и  телефонные номера клиентов, использовавших услуги на сумму, не менее заданной, в течение текущей недели (от момента запуска программы)

Параметры: Сумма стоимости услуг

### Описание задания ###

Имеется информация о клиентах телефонной компании и предоставляемых им услугах. Каждая услуга имеет собственный тариф, а каждый клиент может пользоваться произвольным набором услуг в течение ограниченного интервала времени (соответственно срокам договора). Имеются данные о фактическом использовании услуг.  
Вся указанная информация представлена текстовыми файлами, структура которых выглядит следующим образом.
Файл информации о клиентах содержит фамилию, имя, отчество клиента, номер телефона, дату заключения договора, дату окончания договора, размер задолженности, допустимый кредит. Каждое поле отделяется запятой, запись – это строка текста. Пример содержимого в файле:

* Иванов Иван Иванович, 9773672365, 12.10.2012, 12.10.2014,0,0
* Петров Иван Васильевич, 9734672311, 22.01.2008, 01.11.2011,210,200
* Васильев Илья Васильевич, 9714679805, 05.09.2010, 01.12.2012,0,2000

Файл информации об услугах состоит также из записей, состоящих из полей, разделенных запятыми. Каждая запись включает наименование услуги, ее код, тариф (в рублях), временной интервал измерения ( мин., сутки, месяц. Если временной привязки нет, ставится символ #). Пример данных в файле:

* Cвязь внутри сети, 1, 0.30, мин
* СМС, 2, 0.15, #
* Cвязь с другими мобильными сетями, 3, 0.50, мин
* Роуминг, 4, 10, мин
* Международный тариф, 5, 50, мин

Файл информации об услугах, оказанных клиентам, включает в себя записи, состоящие из полей номера телефона, кода услуги, даты и времени ее использования в секундах. Знак # используется в случае, если время не определяется (например, отправляется СМС). Пример содержимого в файле:

* 9734672311, 1, 13.02.2008 13:01:55, 300
* 9734672311, 2, 28.11.2012 01:32:30, #
* 9757282392, 5, 23.09.2013 19:14:00, 54


### Требования к представлению результатов работы программы ###
* Каждый файл хранится в том же каталоге, что и разработанная программа.
* Формат файлов текстовый, каждый из них создан и редактируется текстовым редактором.
* Содержание файла настройки определяется вариантом в таблице индивидуальных заданий (см. выше).
* Параметры настройки записываются в текстовый файл с именем Param.ini. Каждый параметр – в отдельной строке.
* Результирующий отчет (результат обработки) записывается в файл с именем Report.txt. Если информация отсутствует, вывести в файл строку «Нет данных».
* Вывести сообщение в окно программы о результатах её выполнения – есть или отсутствуют данные в результирующем файле. Язык сообщения английский либо русский на транслите. 
* Формат данных в файле Report.txt: каждая строка списка отделяется символами перевода строки. Если в строке несколько полей, они разделяются символами «  ,  »
* Вариант индивидуального задания определяется по приведенной выше таблице вариантов.